[扮工動物園] 放假就知咩係光陰似箭之星期二

快啲星期五啦~~~

Joson

浮浮

屌 又返工！！！！！！！

3日假都係唔撚夠之香港打工仔

同意

又返工

炎炎夏日又返黎喇

需要留係有冷凍嘅地方

joe 浮~

大腳射波

仲要好忙

今日都唔算好熱...起碼我無出汗~~
有太陽又唔太熱真舒服~

今日飛啦
感動

好曬啊

遊玩時開心一點

唔知搵咩做好

星期六係公司做野做到3點幾
應該無乜野漏咗要人執

突然記起你問過又係另一個post見到個FAQ
做乜乜運動可唔可以減到肥？
答：做乜都可以減到肥 只要你心跳率到達一個範圍 keep住範圍內30分鐘以上 就叫做有效減肥 個範圍係乜野？範圍就係你最高心跳率嘅65%-75%
呢個網有得計

假設我18歲 計出我max heart rate係202
我要有效燒脂 我心跳要keep住131至152之間30分鐘以上
簡單嚟講就係 睇心跳率做人

好怕搭中午機
訓又訓唔著
已經準備好一堆劇上機睇
又驚會急尿

前一晚唔好瞓, 上機就戴眼罩

好耶！

感激你
呢排隔日去做橢圓機
平均152心跳到
符合到

long time no see